有時見到連登班炒狗就覺得好笑

唔係話幫班先達狗講野
但係見到今年連登班炒狗就覺得好笑
Iphone呢一兩年已經係炒唔起
係今年疫情問題炒返起少少
不過都一定冇高峰期果陣咁誇張
連登班炒狗就以為pro好似炒返起
就以為pro max都一定起碼炒到+1000~2000
到真係出現過+1000 之後成班就以為可以再炒高d
點知sh到渣都冇
自己唔識判斷淨係識聽人講sh
炒燶左又屌柒先達狗
係炒iphone個po見過最撚好笑既reply就係話唔想益班先達狗
冇佢地俾d水位同你收等係連登義海區等人收啦一係咁叻自己運上去賣
班先達狗起碼都有成本 租鋪 運上去等等
你地成班炒狗咩成本都冇係度屌柒人地
每部+3000好冇？你估仲係以前？
不過呢個都唔係最大問題

最大問題係
你地都係一班炒狗咋柒頭
你地跟本冇資格屌人
你班撚樣都係搞撚到自用撚要等
要屌都係自用撚屌先啦

炒撚完未成班乞衣

個po好撚精彩 入去食玩花生
今朝入去撚鳩班炒狗話+100放左
即係俾狗咬笑到仆街

本身自用撚aso 21號先收貨
點知啲炒狗炒燶咗今日原價-$400收到部
真係多謝晒

Congrats

冇錢炒樓咪炒iphone囉
有錢炒樓你估佢地唔炒？

其實散戶返唔到大陸放， 個價都係先達自己定， 佢鐘意收幾錢你蝕住都要放俾佢（除非變自用） ， 另外apple 出機都好快， 前後夾死散戶

啲狗最鍾意講話咩樓係必需品，iPhone唔係必需品
講到佢哋有本唔會炒樓咁。 跟住自己賺就得，ST9 賺就唔畀
啲咁撚自私嘅人。你話佢哋有本唔會乜柒都炒。信果個都on9

係醒既都知要拿拿林放啦

係
只可以佢地賺到盡 最好每部+2000
St狗收平少少就係仆街含家產

成班傻鳩抵撚柒死乜都想炒 蝕撚死你班傻仔我就心涼哈哈哈哈哈哈哈

最好笑係朝早有人賺$400放
仲係咁笑9人，而家

支持一拍兩散
為咗少少狗糧
幫人搬機諗起都好笑

呢啲辛苦野等返先達班人做

炒狗某程度上真係仲ON9過iDog同Android俠

最好笑係班炒狗講到炒價1000以上係應份咁
低過呢個價就話班st狗正仆街
呢個時勢有幾舊汁仲要嫌少

唔係㗎，嗰班仆街話你買樓都係炒樓

iPhone從來都係商品，所謂自用咪又係想用建議零售
價買，甚至仲要屈鳩人平$1000
唔通1,000,000買個單位，賣嗰陣要原價？

有時真係唔係想笑佢哋低學歷

贏咪贏輸咪輸，輸唔起嘅人係好好笑
不過企起道德高地屌尻人炒賣嘅都好好笑

清 同根生架班友
有得炒,有得執 第一時間仆緊去啦
邊會同你分香港人定大陸人呀
香港人屙尿隔過渣 點會做蝕底野

直情中晒point
好耐冇見啦錦雄

依班炒狗冇底線架

炒狗全家死

屌嗰個咪你囉

唔同嘅 香港人炒3日 大陸人永無止境咁炒

大陸人係炒樓炒股